# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
#
# Translators:
# Automatically generated, 2012
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Deepin System Settings\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-02-10 14:20+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2014-02-08 03:50+0000\n"
"Last-Translator: lihongwu <lihongwu1987@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (China) (http://www.transifex.com/projects/p/deepin-"
"system-settings/language/zh_CN/)\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: ../src/face_record_page.py:79
msgid "Start"
msgstr "开始录入"

#: ../src/face_record_page.py:83
msgid "Please plug in or enable your camera"
msgstr "请插入或者启用摄像头"

#: ../src/face_record_page.py:84
msgid "Please keep still for 5 seconds"
msgstr "请保持5秒不动"

#: ../src/face_record_page.py:86
msgid "Failed to record your face"
msgstr "录入人像失败"

#: ../src/face_record_page.py:94
msgid "Your face has been successfully recorded"
msgstr "成功录入人像"

#: ../src/face_record_page.py:184
msgid "Try Again"
msgstr "重新录入"

#: ../src/treeitem.py:88 ../src/main.py:149 ../src/main.py:181
msgid "Standard"
msgstr "标准"

#: ../src/treeitem.py:88 ../src/main.py:149 ../src/main.py:181
msgid "Administrator"
msgstr "管理员"

#: ../src/treeitem.py:176
msgid "My Account"
msgstr "我的帐号"

#: ../src/treeitem.py:180
msgid "Other Accounts"
msgstr "其他帐号"

#: ../src/edit_icon_page.py:85
msgid "zoom in"
msgstr "放大"

#: ../src/edit_icon_page.py:90
msgid "zoom out"
msgstr "缩小"

#: ../src/edit_icon_page.py:95
msgid "Take a photo"
msgstr "拍照"

#: ../src/edit_icon_page.py:100
msgid "Try again"
msgstr "再次拍照"

#: ../src/edit_icon_page.py:856
msgid "Clip"
msgstr "截取头像"

#: ../src/edit_icon_page.py:872
msgid "Preview"
msgstr "头像预览"

#: ../src/edit_icon_page.py:924
msgid "no picture"
msgstr "头像为空"

#: ../src/main.py:122 ../src/main.py:134
msgid "Account type"
msgstr "帐号类型"

#: ../src/main.py:124
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: ../src/main.py:127 ../src/search_keyword.py:25
msgid "Automatic login"
msgstr "自动登录"

#: ../src/main.py:129
msgid "Log in without a password"
msgstr "不使用密码登录"

#: ../src/main.py:131 ../src/main.py:135 ../src/search_keyword.py:26
msgid "Deepin Account"
msgstr "深度帐号"

#: ../src/main.py:132 ../src/main.py:136
msgid "Unbound"
msgstr "未绑定"

#: ../src/main.py:133 ../src/search_keyword.py:27
msgid "Account Name"
msgstr "帐号名"

#: ../src/main.py:139
msgid "Facial recognition"
msgstr "人脸识别"

#: ../src/main.py:162
msgid "Record"
msgstr "人像录入"

#: ../src/main.py:163
msgid "Test"
msgstr "识别测试"

#: ../src/main.py:176 ../src/main.py:613 ../src/main.py:761
#: ../src/main.py:1200
msgid "Enable"
msgstr "启用此帐户"

#: ../src/main.py:177
msgid "Add"
msgstr "添加帐户"

#: ../src/main.py:178
msgid "Delete"
msgstr "删除帐户"

#: ../src/main.py:179
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: ../src/main.py:180 ../src/main.py:233 ../src/main.py:239 ../src/main.py:971
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../src/main.py:228
msgid "It is possible to keep the home directory when deleting a user account."
msgstr "删除用户时可以保留用户主目录。"

#: ../src/main.py:231
msgid "Delete Files"
msgstr "删除文件"

#: ../src/main.py:232
msgid "Keep Files"
msgstr "保留文件"

#: ../src/main.py:240
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: ../src/main.py:244
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: ../src/main.py:245
msgid "Experience"
msgstr "体验"

#: ../src/main.py:562
#, python-format
msgid "Enabled auto-login for %s"
msgstr "允许%s自动登录"

#: ../src/main.py:564
#, python-format
msgid "Disabled auto-login for %s"
msgstr "禁止%s自动登录"

#: ../src/main.py:586
#, python-format
msgid "Enabled passwordless login for %s"
msgstr "允许%s不使用密码登录"

#: ../src/main.py:593
#, python-format
msgid "Disabled passwordless login for %s"
msgstr "禁止%s不使用密码登录"

#: ../src/main.py:609
#, python-format
msgid "Enable %s"
msgstr "启用%s"

#: ../src/main.py:610 ../src/main.py:763 ../src/main.py:1202
msgid "Disable"
msgstr "禁用此帐户"

#: ../src/main.py:612
#, python-format
msgid "Disable %s"
msgstr "禁用%s"

#: ../src/main.py:659
#, python-format
msgid "%s has been created"
msgstr "%s已创建"

#: ../src/main.py:665
msgid "The user name is invalid"
msgstr "用户名不合法"

#: ../src/main.py:680
msgid ""
"User names can only consist of letters, numbers, underscores and begin with "
"a letter"
msgstr "用户名只能由字母、数字、下划线组成，并且由字母开头"

#: ../src/main.py:699
#, python-format
msgid "%s has been deleted"
msgstr "%s已被删除"

#: ../src/main.py:716
#, python-format
msgid "Do you want to keep <u>%s</u>'s files?"
msgstr "你想要保留<u>%s</u>的文件吗？"

#: ../src/main.py:744 ../src/main.py:1184
msgid "Account disabled"
msgstr "帐户已禁用"

#: ../src/main.py:746 ../src/main.py:1186
msgid "To be set at next login"
msgstr "下次登录时设置"

#: ../src/main.py:748 ../src/main.py:1188
msgid "None"
msgstr "无"

#: ../src/main.py:823
#, python-format
msgid "%s's account type has been set as %s"
msgstr "%s的帐户类型被设置为%s"

#: ../src/main.py:940
msgid "Current password"
msgstr "当前密码"

#: ../src/main.py:942
msgid "New password"
msgstr "新密码"

#: ../src/main.py:944
msgid "Confirm new password"
msgstr "确认密码"

#: ../src/main.py:958
msgid "Show password"
msgstr "显示密码"

#: ../src/main.py:972
msgid "Change"
msgstr "修改"

#: ../src/main.py:1017
msgid "Password did not match."
msgstr "两次密码输入不一致"

#: ../src/main.py:1033 ../src/main.py:1058
msgid "password unchanged"
msgstr "密码未被修改"

#: ../src/main.py:1035
msgid "authentication token manipulation error"
msgstr "认证令牌操作错误"

#: ../src/main.py:1037
msgid "new and old password are too similar"
msgstr "新密码与旧密码过于相近"

#: ../src/main.py:1051 ../src/main.py:1105
#, python-format
msgid "%s's password has been changed"
msgstr "%s的密码修改完成"

#: ../src/main.py:1133 ../src/search_keyword.py:31
msgid "Set Picture"
msgstr "设置头像"

#: ../src/main.py:1151
msgid "Face Record"
msgstr "人像录入"

#: ../src/main.py:1355
msgid "Error:"
msgstr "错误："

#: ../src/set_icon_page.py:127 ../src/set_icon_page.py:129
msgid "Local picture"
msgstr "从本地文件"

#: ../src/set_icon_page.py:127 ../src/set_icon_page.py:130
msgid "Take a screeshot"
msgstr "使用深度截图"

#: ../src/set_icon_page.py:131
msgid "From camera"
msgstr "使用摄像头"

#: ../src/set_icon_page.py:149
msgid "Choose a new picture for your account"
msgstr "选择用户头像"

#: ../src/set_icon_page.py:153
msgid "Previously used pictures"
msgstr "历史使用头像"

#: ../src/set_icon_page.py:197
#, python-format
msgid "Set <u>%s</u>'s picture"
msgstr "设置<u>%s</u>的头像"

#: ../src/set_icon_page.py:360 ../src/set_icon_page.py:389
#: ../src/set_icon_page.py:401
msgid "Edit Picture"
msgstr "编辑头像"

#: ../src/search_keyword.py:28
msgid "Create Account"
msgstr "创建帐号"

#: ../src/search_keyword.py:29
msgid "Delete Account"
msgstr "删除帐号"

#: ../src/search_keyword.py:30
msgid "Change Password"
msgstr "修改密码"

#: ../src/search_keyword.py:32
msgid "Account"
msgstr "帐号"

#: ../src/search_keyword.py:33
msgid "User Accounts"
msgstr "帐户设置"
